［突發］銅鑼灣M記附近有人暈咗

見到個油頭毒撚急急腳咁走 原來係樓主

攰得制，瞓下啫.....

這是完美犯罪

好驚

瞓瞓下投埋胎...

準備變喪屍